日本15萬人投票「漫畫總選舉」結果

1 ONE PIECE
2 鬼滅之刃
3 SLAM DUNK
4 柯南
5 龍珠
6 進擊的巨人
7 火影
8 排球少年
9 鋼鍊
10 JOJO

頭100位

鬼滅第2

JOJO同鋼鍊可以低過OP 鬼滅
果15萬人都係返去含撚啦

利申 : 鬼滅fans

唔拎第一算係咁
仲以為會拎埋第一

死筆去咗邊？

亂馬同阿基拉都入唔到

頭100都冇

東京食尸鬼呢d垃圾都入到

hunter?

日本人真係禁鍾意柯南
我自己就好憎 覺得佢欺騙感情
如果佢一開頭有加句：呢個世界有無盡禁多嘅平行宇宙我會GUR 好多

11位

鬼滅第2添啦

日本仔不嬲同連登仔口味有唔同

OP第一 !? 頭500話都係既
500-1000 個畫面花到飛起睇條毛

又要拉埋OP落水
含撚啦

hunter hunter

有乜可能龍珠會輸鬼滅
利申童年死火海

睇到進巨喺鬼滅下面已經知唔洗睇落去

頭2 唔係jojo同hunter就知造假

前中期都好睇 係屌都唔係屌喰種先啦

排第2真係好誇張

World trigger 停載咗咁耐都有14位

冇輝夜姬想讓人告白，有少少失望

有冇一拳超人

高橋留美子3套但無亂馬
蒲澤直樹一套都入唔到
有炎炎消防隊都冇soul eater

jump, sunday, magazine連載嘅有明顯優勢

Hunter 得11

成堆垃圾

銷量排行榜？

輝夜50位。。

仲有冇禁多人睇柯南呀 日本啲人應該每年睇完劇埸版就算

Black jack 排禁高又真係估唔到，但black jack 過咗禁多年都仲好好睇

15萬

人口仲少過西貢

班美少女戰士嘅影呢？
定係我走漏眼

証明投佢既都知係好野黎

電鋸人 58

無上榜

擺明全部男人投票
NANA
美少女戰士
小櫻
魔法騎士

呢啲都冇

咁多部漫畫 100 個名額真係有D少

鬼滅唔係第一就知係假

銀魂
夏目

咩輝夜姬高過晒上面我講嗰幾個
講笑咩
同民建聯民調9成香港人撐國安法差唔多

唔知個投票機制係點樣
如果每人只投一票 你講嗰幾個唔上榜都唔出奇

連排後都冇，擺明係sampling 問題唔係投票方法問題

Banana fish竟然有26

都有機會 其實我都唔太明點樣投票法
無乜理由每個人寫一個漫畫名
咁係唔係有個 list 然後每人揀一個?
咁個 list 落榜既又有咩漫畫?

hunter停得仲耐

啲品味幾好😂👌🔥💯

無阿基拉，童夢，飄流教室，七金剛

BJ真係好正，醫學系題材作品先驅，咁都上唔到榜真係唔使睇

Hunter

Slam Dunk入三甲必然
但鋼鍊得第9
JOJO得第十
手塚無一本上前十
啲人真係睇垃圾多

排50咁後

高過你好出奇

未有鬼滅之前得nana銷量高過one piece
你鍾意嗰套垃圾5年後仲有人講再嚟同我講啦好出奇

爛晒尾仲有11想點？？

巨人咁高算係咁啦 我以為會排喺十幾 因為之前有類似依啲排名都好似係咁上下

冇遊戲王同多啦A夢

你都識講5年後就冇人講
家陣輝夜姬啱啱播完兩套動畫有個熱潮喺度咪高囉
你嗰套熱潮過咗咪低囉
好撚難明咩
5年後等輝夜姬個熱潮過咗仲高過你嗰套你再出嚟屌啦屌屌屌
仲有你嗰套好睇啲唔代表其他就係垃圾㗎
咪開口埋口就垃圾啦

自膠

覺得火之鳥要有頭五

全世界都同連登仔口味唔太同

就當火之鳥太深
我覺得BJ同阿童木都應該有一本上前十

list入面大把完結咗20年以上啦
你要講近期有動畫，美少女戰士一路都keep住有動畫啦
你唔係想講你套垃圾紅過sailor moon嘛？
擺明成個投票有bias啦
sampling夠正常你嗰套影都冇啦

人哋完咗20年仲上到榜咪證明人哋嗰啲堅係神作囉
你嗰套知咩事啦
有動畫唔代表紅㗎明唔撚明呀
近呢一年輝夜係紅過sailor moon呀
新作話題性高過有咩咁出奇呀
得50你都要嘈嘈嘈
又唔撚係攞第一
攞個50你都葡萄成咁真係好撚肉酸呀

人哋完咗20年仲上到榜咪證明人哋嗰啲堅係神作囉
你嗰套知咩事啦
有動畫唔代表紅㗎明唔撚明呀
近呢一年輝夜係紅過sailor moon呀
新作話題性高過舊作有咩咁出奇呀
得50你都要嘈嘈嘈
又唔撚係攞第一
攞個50你都葡萄成咁真係好撚肉酸呀

竟然冇叮噹同小丸子

5，7感覺有d低，10反而有d出奇。
Jojo畫風難推，定係日本仔普遍接受到jojo畫風

飄流教室都無

排球少年都勁過鋼鍊

成班漫畫動畫都係搵免費source 嘅連登仔有咩資格評論

鬼滅

哇屌好彩op冇輸比鬼滅
日本漫畫未死

一開始仲以為鬼滅會拎第一

咁依期最hit 係咁架啦

鬼滅竟然唔係第一 劣幣驅逐良幣

早幾年可能有，一個塞克斯由2019年打到2021年都未完
乜野熱情都冇曬啦

我估唔到全世界第一嘅火影，日本竟然排第七
我笑了，日本人唔了解呢個世界

jojo我覺得可以高d
op去過日本買figure都明白點解第一
鬼滅算好勁

美食俘虜 同亂馬 竟然一百名不入？！

巨人竟然有第6
之前以為佢係日本好唔受歡迎

邊忽爛尾

都幾難得

熱潮過左咁多年都仲有咁多忠實fans，證明呢套嘢培養到唔少高質fans

OP都重有第1

呢d投票不嬲都戇鳩
嗰期紅乜就投乜

龍珠輸OP真係得啖笑

龍珠同入樽先係真經典

大部分都係近年既
呢d 投票根本不切實際

無 sailor moon

我有無睇錯

情何以堪

ONE PIECE 第一垃圾 垃圾排行榜

做乜會有人睇唔到叮噹排15

冇行運超人
失望

人地真金心銀洗錢去睇 自然係日本人自己認知去投啦
關你免費撚事咩

巨人無top3

日本仔榜
唔出奇

巨人之星得30幾
架仔唔係好鐘意棒球架咩⋯⋯

淨係計 漫畫 鬼滅都第二

人地投票揀出來都要屌票

火影過左咁耐都頭十,成日話垃圾D人

冇聖鬥士星矢

岩心水就吹奏人氣世一
唔岩心水就話主流係垃圾
毒撚真係麻撚煩

其實喺外國仲紅呀長期第一

火影世界第一

火影世界第4

成堆唔睇漫畫既人去投

歐美榜嘅話巨人真係永遠第一

同銷量成正比有咩出奇

jojo 第一部個時期係興肌肉男畫風 只係同期完哂

呢啲排行榜不嬲睇埋作品個時間先係精粹
鬼滅呢啲前作品排前無乜特別
龍珠呢啲咁多年都仲keep係呢個排名先係經典
幽遊白書, 北斗之拳呢啲又係
有咁上下年份都係咁前先證明到個影響力

Slam Dunk世界第一

頭10名 得3部算係近期

蠟筆小新都入唔到百大，呢個投票可信度唔太高

One piece 9.幾分

完唔到嘅作品，直程唔應該入榜啦，竟然有11名咁高

火影世界第7

高達係咪唔計

個排行榜仲垃圾過日本仔個個,5，6，8，9，10想點
佢哋都係睇番美漫英雄漫算，日漫唔啱佢哋

榜上大把作品未完
未完都上到榜咪仲勁

獨撚最鐘意 眾人皆醉我毒醒
冇人睇 我睇 有品味
個個睇 我係咁屌 有個性
現實人人有女，我冇，所以女人係雞

巨人

巨人係歐美好紅
鬼佬鐘意呢類 係日本少見
日本仔d口味就係鬼滅類型

做咩要自畫規定

100名有幾多自己唔識睇咩

頭10有3姐係有30%, 咁都唔叫多

唔明你邏輯，點先唔會不切實際? 剔除近期漫畫嘅投票先正確？

近年既漫畫多就等於不切實際，唔係你自畫規則咩

既然個包括所有漫畫，咁近期嘅漫畫必定有優勢，因為新一代未必睇過上一代嘅漫畫

總體來講近期漫畫上榜多係正常，至於頭10名大多數唔係近年而且同名聲銷量成正比

純粹係認為個排名冇造馬，不過呢個係投票唔係評選，唔係神作就排得高，而係最多受衆鍾意嘅漫畫就會排得高

正如我覺得火影中忍考試之後就係垃圾，但火影都仲係大把人鐘意

後宮漫最高係五等分

不切實際既意思係，呢d 排名會因為漫畫出既時間而影響

咁根本唔能夠代表排出黎既漫畫就係歷史最佳

如果寫明只係講呢一年既人鍾意邊d 漫畫，咁就ok

所以要搞清楚個validity

噬謊者尼？

你唔講我以為你睇緊美漫

富奸表示，hunter排緊11位仲可以打多幾年機

咪玩啦，歷史最佳除左連登仔都邊有人有資格決定
下次唔洗搞咩排行榜，係連登開post就得

國寶高達呢？

小櫻62
花樣男子 70

日本人禁鍾意柯南

禁你老母
武漢肺炎禁多人聚集睇柯南呀

點解冇星爆氣流斬

因為仲有更垃圾喺下面

第一部幾好睇丫，係第二部麻麻地啫

唔係畫番咩？

二十世界少年同monster都冇份

所以唔知做咩要搞呢d 出黎打飛機
只不過係當年最佳漫畫

你唔好咁癲啦，你咁講所有歌曲獎，奧斯卡都唔洗搞因為唔係歷史最佳

鋼練冇頭3

加旋竟然有33

日本人好官腔 一定講啲大路嘢